‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [219] 絕對無現充無B害。大家都好幸福哦

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

跪求現充教禾做現充

召喚鯨蛇

現充四葉

標題同內容不符wo

no屈

日日訓到12點

真係好笑
龍胖p係twitter屌其他驚做得差
抽野垃圾
3d差
冇遊戲性
冇故仔
跟著自己做晒以上所有野

等比機鼠插

換件衫又當新角

第1，4隻係新雞 好似係

This is draGAYlia

人棄驚再加星期日智發生咩事

衰過幾年前既白貓
依家玩返台服白貓, 純睇劇情回味下,
部分劇情真係唔錯, 特別係週年主線
雖然大部分都係戇鳩鳩

龍絆既3D更加無得比, 完全子供向, 人地就越出越靚
白貓既女主, 去到主線後面就整容變靚左

抽野就更加唔洗講了, 我抽返CY自家既SV都無佢咁糞,
抽唔到就用紅水整返張卡

清識波
走子供向已經係敗北
唔通小朋友同係刷真龍
課金咩

巴哈見到張圖,
唔好咁快執呀, 我間唔中會玩下架

因為營運太佛送太多野
抽野又易中搞到大家都唔洗課金
好佛好佛

每個月淨係課龍精都夠玩

龍精加週包夠玩有突

課多一兩個月突曬5屬都唔洗課

公主d人物劇情好好睇

5ch已經全部變晒淡友
係咁大叫執甩

推哂呢到d巴打落坑之後有咩感受

國德自己好成功

呢張擺頭post

眼殘
原來上面已經有圖

克莉絲提娜 佢有冇咩花朵

打定文比apple退錢

花朵

花名**

女帝

BBA

拿拿臨出埋剩低三條真龍然後過多三個月執笠好嗎

bba好能正

開台送魂未

就執 唔再課了

得番淡友

琴日輕鬆斬殺boss

禾公子event就開左10箱

如果event圖唔會跌我想要裝備係咪都照刷活動先

輕鬆斬boss同送魂比D兵冇衝突

但你仲未可以一刀hard
升到一刀先allin好d

屌住主線先

咁D龍晶仲HOLD唔HOLD好
我驚捱唔到真水

個幾千比佢
鯨蛇打一陣就有

個個都淡友
但我隔2日就見有人係街玩

有人玩
冇人課
龍胖又然

我見過一次咁大把

係火車見過一次有個巴打攬住條女刷錢

真係執

詛咒佢唔中彩

你攬住鯨蛇刷錢刀duck

活動都仲未打夠章 無咩心機協團體戰

見過有兩個人傾龍肥
安慰自己中唔到就認命

情人節要靠你抽返100下大跳救命了

你還有火短

S巴飛鼠佔咗幾多

諗緊升50環

仲有GTR

點解係火短

要諗既咩

冇金橙

課

淨係課晶已窮

siu4

鯨蛇dl apex legend玩下

我玩緊

左膠遊戲

本身有隻0突40%攻龍，頭先中咗波菜，
轉唔轉530用菠菜打真火好
但4粒突石真係唔想比波菜食

玩到我好暈

434打到ga wor

咁歐洲都中唔到5隻4*

又係食雞嗰類?

Ea算係咩

班泡菜港女成日話鳩人打機自己睇埋啲弱智泡菜劇
永遠都唔明打機係不知幾咁練個腦
利申比人話過

會唔會被NG

今個月D月包都未課
睇下月底關野出成點先

好地地係要整到個白人做機佬

有白人咩隻驚

好似得力架

次次同人講起龍絆都叫人唔好玩呢啲辣殺驚
去玩時空貓

事實真係

好多都係力架+METOO

今晚拎啲羊肉煮咖哩

不了

想食

羊肉要獨食

蘇到呢

幾時再有課金優惠呀 好撚貴

退錢再課囉

仲課 笑到停唔到

岩 我連月包都未課

買周卡

Apple退錢係咪真係唔會bam?

呢到大把人退過啦

apple退佢好似係追唔到邊個AC退

點退先可以退多d?佢一單得幾百蚊

之前程巴打大篇文咪退3千

巧似打曬D 單NUMBER再打篇文屑柒龍肥就得

但最近冇咩野siu

除左佢個排名

apple知鳩你咩

15:47:34.52
任天堂がサイゲガチャまわしたら松浦が出てきた

5ch有人笑任地獄係cybaba個到抽蛋抽中個垃圾p

cybaba又玩命

gbf隻ps4驚完本係白金工作室整
2日前cybaba話自己拎返黎做
一腳西走左白金

首抽呢隻好唔好

好

唔該巴打

再抽啦你咁有禮貌就

等情人節限定角, 如果係既話
打救營收問題, 可能係執笠前最強

超人棄

而家首抽必五星
最初頭個幾隻

要尊/光奶/風法

中左就推定圖第214
上黎陪我

玩多陣就可能關服出RE: Dragalia Lost 咸濕龍絆
同公主連結合作出泳裝角, 實課爆

仲有莉莉同火短

莉莉包咩lol

水劍水槍最多

打怪爆衫咁？

itunes唔比禾退錢
點搞

Libra 抽琴新未

Why

我們確認，你的購買項目並不符合退款條件。

Wow

你用中文send畀香港班apple?

一定退到佢驚撚左

Send email退先

再首抽多次

唔差

但可以更好

睇返#1
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
刷得黎建議淘寶,平靚正

幾時開hell mode
等你隻水劍表演

有冇人掛住鯨蛇

有無真火團

冇

現充日,無人打機

點解s巴咁對禾

吾開心 唔打了

因為鯨蛇永遠在禾心中

gay

起日本都心繫鯨鯨

比機鼠同化左了

公子活動記得睇劇情 有石有碎

無乜用

Sd 英文係 班印度定馬來實習覆

正常reject
再追case先轉比senior 再掉去日本

應該完活動5星到

禾懶得抽賤貨

禾邊理抽

呢到有冇人中2j死皮

可以一次抽100好過龍胖

公子得咩

你點抽

有得10個50個同100個,上面設定到有得SET

樓下巴打答咗

隔離有個「港妻」番大陸整容巧可怕

26歲仔為儲錢買樓 搞全裸執屋生意大受歡迎

- 分享自 LIHKG 討論

一直10抽10抽咁抽

熊爺又贏

咁咪係咁睇召喚畫面

係

大家都係CY GAME 龍肥幾時有

唔會有

估你唔到

之前仲有人笑禾冬天會肥
禾今朝磅 瘦咗一磅

開新公會咪收到其他巴打

I am ready

好想睇銃夢

g錯
球燃亮

禾咩很做

收禾未

好睇

啲牛尾巧平

岩岩發現原來 咕lu靈波係咁黎

係公子見到有個咕嚕靈波戰隊

肚餓 叫雞先

Sao個個都笑優吉歐戴綠帽

愛麗c又中2同狗了

到底有邊個女豬角會唔鍾意桐狗？
幻幻絕劍bb例外

好多頂

人格都唔同
me鍾意果個alice已經唔係度

無架喇
傻吉歐

因為你都鍾意咗桐狗

同狗攻定受

桐9 2刀流
你話呢

攻啦 傻吉歐雪暈咗自己任佢魚肉

等收6c信啦

到底典先g持鯨蛇

你睇alice集集對住桐狗面紅耳赤

幾時開台打龍胖

執甩個日會開黎玩下

執笠都唔會見到

有無其他連機手機驚玩

香港加油

我想問傻吉歐中左果野 係咪準備黑化

係掛 我當休閒番冇理咁多

同個牙叔斬兩斬就玩完 講嘢仲多
同fate ap唔識串開頭咁

有冇人有興趣玩馬

點玩

馬L

輝夜姬好睇咩
漫畫版睇到棄咗

15起邊食

啲純愛番唔係搞笑向真係好悶

好垃圾
又係得閃光彈

睇盾勇同個靚妹啲感情仲好睇

cosplay女角墮奶同地心吸力真偉大 圖或片

@程巴

Why me

尖東 WM 6:30

你鍾意大波

大屎忽好d

現充維巴食唔食飯飯
Bryan話請你

你啲相全部都post大波

一齊黎啦，夠位

槍之勇者仲蠢過豬

三次元 大pat 易d

睇槍勇外傳就知佢真仆街

明知個臭西咁矛都扮唔知
可以順手推晒啲嘢比個臭西

禾刀想要隻大肥雞

小天使

人形真係痴線

睇完想犯罪

盾勇最屈係佢真係好似啲民間特首咁去玩個身分
其他成個大少 二世祖咁

晚晚訓你大脾講主人

套野後面都唔好睇
睇到打大野就棄左

係架
盾勇以外三個
都係現實死左先召過去

槍勇係搶女/多女 比人打死既

另外兩個都係咁上下渣渣既死法

隻咩apex legend睇到頭都暈

雞都好食

我都係 睇到白虎女就冇睇了

開個直播嚟睇
食雞+OW?

有頭冇尾嘅垃圾

開台未

未放工

2月14一齊支持譚仔

毒撚點g持

晏d刷風帝

送十小朱古力喎

原來套肥婆同個靚女交換身體真人化

呢套嘢係幾好睇

聽日星期幾

幾時刷

5ch已經講到世界末日咁

幾個鐘後應該

我fd冇玩都知

知咩先

營收-99%

唔緊要
14號會加+9999999%

跳樓換身？

個肥婆正

寶寶準備好信用卡未

月包都未課,睇定D先

食得

唔知捱唔捱到一周年

如果佢出半周年

應該就知過唔到

全巴新工好玩無

都算OK 仲收到唔少利是

5日半長短週 如果做得落去
可以搵份夜更星期5 6日返多2日

好事黎

盡快還錢盡快做返人

啲羊唔蘇

香港邊度有 dean 成日食個d pie 食

唔知喎

唔穌唔好食

我老頭整手c雞

聽日返工啊啊啊啊

Lunch清水寺附近豆腐料理

我想隻s巴隻狗

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

有錢的現充

成日比啲戲啲聲嚇死

好似艦女人咁就正, 會大破

棄左好耐
辣殺到仆街
利申3年玩家

Dinner time

首抽尊同隻光奶,但冇龍開唔開得

汪汪汪汪汪汪

十分有錢的現充

禾BaBa日日食好西

我艦C&艦B都有玩過, 不過2個都棄左
係貪D圖好J, 又多本子

禾主人矛得c
汪汪汪

就嚟要返香港鳥
聽日有馬魚丸 後日神戶牛 再後日返大阪夜晚就要走

可可可以比啲剩飯禾做狗糧
汪汪汪汪汪汪

返黎開鋪啦

Camp定

咬死你

玩德so

幫你開個po去直播台好無

巴哈班ON9痴撚到推人用水貞德水槍

推埋d無得再抽既野
係咩玩法

呢度都有

肯定係班中左伏既係度報復社會

一定係

又唔見佢地推龍龍

仲吹到用水貞勁過用利維

利維 12 cut 12 cut 個輸出一定勁

條式計角色普攻無計龍

去留言

我沒抽到水晶是不是要棄

是 對腳都玩幾晚 你不是沒有吧

...............巴哈仔上身

強烈要求熊爺上去分享心得
等多d台仔升水晶

熊yeah:我就是成功的例子
改埋珍火稱

唔緊要啦 台仔隻龍都係用黎食招唔係輸出既 wfc

有無人打真風 3場
6432592

開心左一下
發現 又係你呀 陳生

入黎先啦,呢到好多大腿

你無火龍?有火弓WO

-2 超大力

雞勒算唔算

召喚S巴
6432592
雙奶加維巴真風-1

SORRY 2191942

20%battery sorry

算啦我下次先打

Sorry囉

都係算 雙奶要打埋我地果份有D過份

你繼續 我刷章

都唔夠人,夜D睇下點先

超人棄
風帝 644-6255

-2

-1

說好的超人棄

SORRY 岩岩入左街場,仲有無位?

打多5場 一陣繼續

thanks all

你地夠4個打

維巴用真風符打

19m

揾真風

有冇真火?

開就有, 好似係

水晶根本就唔得
你見我都冇再打真火就知

得

靜靜雞.巴打好有心機,見你今日UP左個莉莉打真火,宣揚莉莉既實力同打真火必要既地位
愛護莉莉協會需要多D你咁既人才
IN 莉莉WE TRUST

2週前架啦啵
最近懶, 下星期補完返D迎擊戰先

Unfollowed

上去屌鳩班傻閪啦

眼淚止不住

用LILY打太輕鬆,
站樁鳩射

其實434好D,血少易滿多招被動加防
街場成日見人扣2技

終於有人明白莉莉

個po有臭味

有D碌上去爆2技同時食爪先on9

咁S巴你拍,隻隻表演一下,啪啪聲應該會多D人課
今個月課金量靠你啦

英文巴打唔打返場真火?

準備咗30抽 希望唔使抽晒

係, 434好D
2技要自己學下搵位用, 其實唔難

我想問箱,
3箱都未開

係咪等到15號你地一齊抽?文字直播

得30咁少救得一半

30抽
1抽=10連下話?

S巴真係S巴
唔同D

有奶都未開箱?

禾點會忍到手
想睇禾可以錄片既 俾你睇下禾可以非成點

最近懶得打
佢唔出新野好難提起興趣去玩
所以而家先想黎開箱

唔好一次過抽哂

Why so rich

好呀 最鍾意睇抽蛋

等陣 打埋場EDF先

從來唔信呢d野
只信血統

好多巴都好似棄咗GAME

齊人未

到14號就會大師兄返黎架啦

報名

開左就齊,應該係

成幾日無ON

雞巴用短開?

雞巴有短?

無練短
我得槍雞補

咁我都係非洲血統

有就已經錄埋上去
懶得練
等下次出真龍應該就會練哂4隻角黎補位

唔係全方位咩
8825508

懶啊

-1 奶/莉/補

-1 槍/莉/補

你週不時單抽出好野

單抽都要睇機率, 上到8%先中就揼春

仲要po大一大張圖

疾左下
7292545

0821824

落車 上樓沖涼
你地打住先
12點番黎

-1 有無人打

缺咩

原本話課2k出黎抽
點知比我呢個新年輸哂

出現了

跟

京都network麻麻地

照羸

咁都過到

4597855

笑死, 太敏感,
碌咗地

2505353

2343150

Sorry 禾打唔到

唔緊要,
辛苦哂

-1 槍/莉/奶

日本都玩唔到龍絆 要執了

我水槍

食屎啦你

仲有冇位

個network差到打打下斷咗兩次 點打

食多兩舊屎
禾9up唔理

贏返d錢錢抽情人pool

今次無設施

風帝 隨時斷線
518-1233

得20抽

玩電話死全家

香港D NETWORK都麻麻

9648384

毒到連電話都無人玩啊我

差一集睇晒Sex Education
真係巧巧睇

-2 炸仁你開完3箱?

點會冇

琴晚開左
悶到活動都唔想刷
今日先刷

整啲野

sor 出得濟 返咗切

9568597

你地輪住中火
神仙都救唔到

有冇位？

仲有冇真火/帝國

真火

炸仁ed

笑死我, 救命,, 成日行路都碌咗

0031150

SET返做1先

仲有冇人

下午兩點真火開箱
Any John

你槍招補血係補箱圍,,唔係全場,
要企埋一齊先補到其他人

6549411

sor 以為全場

真火 061-1368

---2

有s bra 仲唔快D入黎

打住先

開晒?

BK前都夠輸出,點解之後會打成咁

差一箱
你繼續我OK

我都可以打多場

唔知,
個傷害正常可以係十字前殺死

2351554

梳 304-4446

----1 1分鍾

比多次機會 399-2467

仲要食左兩下紫圈

成日行行路碌係點解..咩事
已經SET做1

8759430

唔知呀,我多數行到要企既位停,好過貼場再行

6437486

2245913

真火 695-3954

1531601

唔打啦？

拎體包

真火 326-6559

我可以打多一場

9744072

SORRY 諗住比你行先

有時你地見人紫血前低血
行開D比我打,儲技回血,

我等你又等我

早左回頭 338-0953

紫圈
中咗火通常我會第一時間補,
未補即係無技
比我係紫圈回
有機會唔會死

唔玩莉雷你地

534-4901

我劍真雷

佢衝咗上上面
又由上衝返落下面
咩玩法

thx all

辛苦哂

thanks 三位curry

THANKS ALL
巴打唔睇小地圖既

睇小地圖?有咩睇

真係我莉雷
唔玩就過左

有人企就唔好沖埋黎都同走下位咁唔好疊咁多

係咁卡倒 948-4566

條龍係咁飄移，好難捉摸啊

#377

----1 有冇人

FULL左

一次生兩次熟,比多幾次機會

194-3077

有位?

sor

164-2960

無補到SOR

163******-2960

thanks curry 冇毛鳥

無毛了 THANKS ALL

多謝Curry 我拉頭成日多手打到郁左

傻嘅先會突爆真風卡

放左9日 完全唔想返工

點跟

就黎棄曬手機驚

棄辣殺龍胖

想買division黎玩

已棄

成個月喎

依家既環境真係課唔落手係龍絆度

14號

無你咁既財力
其實依家真係缺角咩
我都剩係缺火屬既抗暈角了,其他屬都齊曬咁
5屬40攻龍又有齊,係差2粒金剛晶升5條都上100LV

呢排真係成日諗
5屬有角有龍既巴打
除非好似S巴咁有錢
唔係留限定/真愛先抽就得
但咁樣佢又更加賺唔到錢
無錢賺就整唔到新關,真係惡性LOOT

呢排日日剩係係度AUTO帝國,有時爆左體毛都唔記得入去清
玩龍肥以來都係第一次會爆左都唔記得入去打

之前就係差隻風屬抗濕 跟住先課 抽到突滿左熊爺
差三粒就滿到五屬 不過個三粒應該打活動同餵龍儲算 除非有平既禮包先課埋佢算
轉課落公子到 龍胖真係除左入去清體就無野做 等出二月尾新關睇下咩料
不過都應該真係唔會再課

佢真龍出咁慢我都唔知仲課黎做乜

得返14條龍未滿親密(唔計抽唔到果幾條,狗女,熊YEAH,鷹面女)
真係課頂多每個月買粒大馬
金剛晶都唔洗買了
已經停左2個禮拜無買雙倍箱,一個月又慳返2000甩

收心養性
已經沒野吸引到我
除左克乜嘢

佢活動出個真EX關比人5毛入場hell mode仲多野玩啦
下下都係農到完

見Noe妹你係度, 公子係咪一開始推主線 升囡囡個rank先?
同埋D裝備係咪有得強就強化?

衝到衝唔到就刷裝升rank
活動好似要過50LV入先會出金章

其實我覺得佢要救課金
好簡單,每池2隻入替新5星角,1條/2條新龍,機率唔好再咁閪set返正常d
咁就大把人會抽是但中一隻收手/課長會2隻都追曬
一池一角加機率又閪撚到咁,好難引誘人課金抽(all in or nothing,正常人都寧願唔抽等真限定)

活動90秒title都解唔到

出個補底已經好好多
大把人試過50個10連都係死
點撚夠佢玩

我又買

到時一齊玩

珍,佢唔出真保底我唔會再重課
已經大爆炸過2次真係俾足面cy爸爸了

無玩過1

希望唔好咁多外掛,1係俾外掛玩死左

我玩PS4 希望好D

apex legend 巧巧玩

我都玩緊
唔熟食雞,俾人屈到爆炸左
d槍槍好難配,仲要分唔用子彈
d人執到d勁槍秒殺既

我都唔識分咩槍好用
依隻驚D槍一用連射D彈就倒水
暫時覺得 手槍-小幫手 重型-平行步槍 衝鋒:R99 比較好用
同埋我覺得D槍轉曬單發連點好用好多

尋晚執到有一把
一槍會射空成個彈夾,唔識用俾人屈返轉頭
但射中既話會秒殺對面

矛FD子同禾玩
dl左驚都冇開過

玩左一場就冇玩
執咩都唔識

矛電腦

依到都多人玩呀
唔難搵人
我覺得好過玩PUBG
角色 生命線 力架METOO軍婆 狗 同盾佬都唔錯

ps4同pc同ser?

應該唔同
同SER PS4會比PC KEYBOARD MOUSE虐死

隻驚有金槍我都係今朝睇POST先知
同埋D人好似話要配槍玩先勁,但寶寶老喇無咁好精力去研究

我都係鳩玩
食雞依家野有運就食到

佢四星龍對上一次出新既係十月
仲可以對佢有咩期望

嬲what啊

龍胖已經吊緊鹽水都好難救得返

佢辣殺

有個on9客想神早流流激撚死我

Angel方加

有得救
問題係營業部沒救都係等死

無你地D巨頭支持 一早執柒左
多謝巨頭令我地有機打

一切都係老任既錯

肯掉錢去整關有得救既
但我都幾肯定無咁好耐性會等佢一年半載去慢慢改
依家都已經AUTO帝國AUTO到悶死人

連AUTO都懶
出機戰就放置

佢要諗啲新關唔係正係打打打
就算打都要難度高啲
要好高合作性
獎勵多啲變化
活動專武果啲

課金又貴

廢老唔撚識用電腦

睇2月尾新關點搞

好想問佢地係唔係唔識字

但係新關都帝國之上, 真龍之下,真係凈食創意

2月尾無驚喜就棄得
而家已經無買月包/體力包
真龍已經好耐無打

付出左咁多唔想棄牙

我都係

其實幾鍾意隻GAME 不過內容同彈性真係太少

執咗未

你地棄咗就真是要執

開驚玩到依家，中間棄左兩次因為真係太悶

1. 更新慢，活動兩個星期都算仲要一抖抖幾日先下一個
2. 冇得玩配裝配技，武器一本道，角色分type 但裝同技都冇得配合都唔知分黎做乜尻
3. 除左真龍其他關卡太易

呢幾個月最有討論空間同研究空間已經係馬戲團活動
小弟無課又唔齊角，果陣戰友揀咩，護符配邊張，真係有花時間去諗
過到超級果下真係幾開心

之後以為今個活動會有返d難道啦，點知又係一尻樣

營運佛唔佛心見人見智啦，小弟一蚊都冇比過都玩得幾開心

最大問題係 好多人都係開驚玩到宜家
只要啲隊友正正常常
要第一日拎稱號根本唔難
就算出返火山龍都係當食生菜

重覆刷刷刷 好快令人悶
獎勵又唔係特別吸引
活動龍仲弱過4星龍

因為太佛心, 所以營收-99%
呢d APP無得賺, 搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚

所以配隊無咩用 其實主控得1隻 配隊最主要都係用黎AUTO

馬戲團有返挑戰性
不過被佢屈左一筆

其實隻GAME有好多嘢都可以加下 至少冇咁悶咁重復

主城：加多啲特別建築物 例如打贏一啲關可以升個建築LV 難度同個建築物LV正比咁 最難去到真龍程度 起碼唔洗下下都靠刷素材

武器：出多幾種特殊武

活動：出下啲LV挑戰關（例如難度1-100) 起碼有目標去追去砌隊 唔係下下瘋狂刷
出下啲固定隊關 抽唔到個人都可以玩下

好友：可以睇好友個城 又可以做下啲對等交易（例如素材）

其實上面啲都唔係新嘢 但至少多啲嘢玩下

抄足白貓玩法
整番TA 咒關果d都收貨

最好出限定戰力場
6000戰以下先比入場
極限流打法

突滿水晶先比入場

真風 3星限定

一係出歷戰真龍
一係出極限真龍9000戰以下通關

依個其實佢地實有諗過 不過冇諗到咁快要拎出黎吊命

咁耐都推唔爆

出真龍武器

14號新野都係咁
就真係無晒人流

機戰應該係另一個地獄
唔重課得豆豆炮用

農4突 同建築都唔夠
仲要加埋武器

真龍武要晒屬珠 帝國章 真龍珠 先整到
究極肝武

用534 升上去

呢排的確係悶撚到on9
fate go公子呢d玩卡個遊戲性都仲高過龍肥

Fgo遊戲性高聽唔明

呢次活動過度架啫

起碼會諗下禮裝點配 助戰用邊個
有時唔好彩抽到一堆綠卡都叫有d刺激

龍肥清一色秘藥／鳩放auto
中間完全無梯隊
再上就係配置基本上fix死哂無任何變化既真龍

下次活動直頭活動任都無

黎緊唔係故事二選一咩？
應該新野
好似唔係活動建築黎

應該係配埋減半狂刷任意任跟住拎花unlock劇情

會唔會好感度2簡1拎

4突真風 最後70珠

61

我fgo都係得個幾張
打手寶石佬同黑聖杯兩張禮裝
sup用下嘲諷or登場出20星卡

fgo抽到2030 寶石呢d會開心
龍肥抽到棺材會想退錢

2點打唔打3箱?

2點未得閒

依家都好少平砍 又有CBA
成日溢星唔用2030鳥

寶石翁差兩張先滿突
黑杯都已經8張

龍好似無咩用

好滾動
街場見到隻火短全部hp atk might同我一樣

下次打真龍門檻又會上升架啦
前題係未執

突定冇壞
又唔使龍晶石

一場兩粒真龍珠
換條龍要120粒再加100粒假龍珠
真係有需要突嘅話用龍晶石突好過

你岩啊

有錢人既世界

突真龍用龍晶石.gun

會唔會就嚟見唔到寶寶

突3星4星5星真龍一律用龍晶石

今晚？返緊工唔打住

講下姐 有幾可會有一定要滿突真龍先有得玩既關

今晚

想開台玩德蘇

一係晏D睇下點 下午大部分時間都OK 晚上要10點後

滿突真龍其實都係呃數值入場
普攻同技咁廢

我十點後ok 睇熊yeah

個個都真風,我就唔信入場夠做啦,好似真火咁2000攻比人NG

真龍auto 1p用好用

.gun

返工矛得睇送禮🐳

禾高手喎

嗱 我唔NG四星龍架
我NG水蒸炸

和理NOB
個個都水晶槍,唔通個個都想升水晶咩

龍胖圈外啦
你地點做野架

自從🐳🐍棄咗驚之後龍胖業績就一落千丈

係鯨蛇毒巨胃眼
知道龍胖冇未來

咁禾刀準備棄啦要

挽留

6點半準時開定twitch等你

係鯨蛇令大家都棄驚

又屈

招定真火

睇黎龍胖要收皮

機鼠

有無1槍1奶

槍

幻神仲有冇玩龍胖

無人可以幫手打

街場真火今日一定巧多房
好快開到

肚屙
屙到屎眼好痛

齊人？ 打3埸

050 9838

做咩quit?

我開真風箱呀,無野做幫手打

豬隊友

Thx 963 1322

冇新真龍應該都唔會掂著

321 0901

走慢左一場

完 thx all

射射

thanks for curry

一個新年呢度就變咗死城了

100%團係爽D既

有沒真火

會繼續玩
不過唔會重心玩

毒撚沒人要 刪驚鳥

佢地岩岩先打完

莉跟

尋日報咗名

咁補呢

跳車一葉

OK

3598737

打真龍要霸定位

普攻男又走數

想報定今晚既團

人呢

岩岩柯緊c

6662885

今晚真火有無水補位

而家都有,係打唔打?

返緊工

SOR 唔夠距離?

做咩炸仁

9464664

好似炸左你

我打得真風了

我要同佢地打埋真火先

ching巧串 以後唔敢開團了

6811035

英文巴,邊到有串
你入唔入庫巴到做奶,我好驚跳唔切車
差200粒真風

呢度d團會唔會預補拉斷

4443613

做咩咁hell mode

7054024

受唔到身

你預拉斷頭1 2下

1374595

識拉可以拉哂

佢唔會拉

腦細係附近

打左成個鐘,我都有D壓力

SORRY 要扮返半個鐘工先

工都好番

noB

9725233

個咩呢

7476016

去免抽先

屌唔中5*

差對奶

出街先

0336575-槍

5161741

6462877

差一下

扮工先
btw走數隻莉好有當年拜仁feel

點解會咁

仲諗住跟番

禾刀系炸左梨一下
Nob

唔係講炸
講緊你論盡

GTR大佬時空貓post被人針緊
有冇人幫

啱啱reset完都咁靜

乜柒都無傾條鐵
垃圾驚

佢講得出果伏就証明佢無果隻角
算啦 單機game各自玩

永遠支持大佬

禾隻杜娃從來都唔用招特大群技

如果出黎隻揪
GTR大佬變身G1一棒就打得死佢啦

支持大佬

其實呢條友叫飛機
玩乜game都係先玩日版
然後等中文服一出就過檔扮大佬
呢兩年見過好多次
King’s raid
為了誰的煉金術師
時空貓
Browndust
留名睇仲有人在其他驚見過佢

我除左打王 其他都係普攻普到完場
仲係第十幾章
冇乜玩

我未開晒技都爆咗機
紫央一直都係普攻
打boss先用技

係25果度去開解真阿哥難玩姐
有雙補根本好易打

宜家個城建設90lv，係咪索性等到去100直造啲4星武器？好過繼續突滿3星？

同埋你地玩任何武器係咪都係就咁㩒㩒㩒？有無咩武器需要有技巧㩒/㩒實操氣打？

又得閒了 熊爺打唔打真風

係
係
係
冇

好似要200建先整到43 係之前你照整330過渡都冇所謂 好平但唔好突

Gun

搭緊車
等等先

或者我可以開

Ok我上樓先

今日半個鐘街場開晒3箱

又到一星期真火龍 街場地獄時間

真心好想佢整好0的配隊功能，街場難搵人到爆

原來誰為有中文版
同日版分ser?

唔係wo,街場真火比真風好打好多wo

係
日服連500石抽都摺埋
中文版跟上指日可待
我棄咗了

唔記得左今日又要開箱

仲有英文版
前排見到dl咗諗住過下癮但係又唔想再農多次所以又del咗

開晒啦

junk

係 今日好快開完

無買雙倍,其實有D連打都懶得打

真火慢在等人
真風街場啲撚樣成日比風吹死

幾時開真風

就快20風泣像

拿拿臨想快啲打完佢可以安心肝時空貓咋
上星期我星期六先開始打

等今晚打呢度好過,真火街場要撞齊人好攰

咁似講緊我

補入人地場輕鬆齊人

咁好心機
幾實有無數據睇有無勁到?

咪1 lv 1 %

目前得水像好有感
因為利維坦

寫住+1咁咋wo
咁30lv咪30%

龍yeah行路會扭屎忽

max 20

得20層

真風打完石頭人之後果個紅圈係咪應該點名果個開龍食定照分傷？

升到14 15lv無心機升

屌 個公主競技場打唔贏

120果個?
滿血一齊啪都冇事

好蝦人打
冇PVP勁角好難入到3隊

真係打嘅話
我冇用呢度啲人真火過

要太多銀色龍珠,好Q難升

農胖除咗農料升建築之外都無嘢做

除咗六風開龍 其他都分傷

我set 頭2隊勁咋,第3隊送既
對面吸血鬼,我應該搵邊隻打好d?

聽克乜嘢把聲

分
如果第二紅圈有od可能要火鳥補
佢設計好哂
咁快od第二次即係隊伍夠高攻
第三次紅圈之前就會打完

Yes, 因為打街場成日去到120都得返3個人
打到好迷茫唔知應唔應該分傷

返隊更勁既血鬼啪死佢
用劍貓 亞里山 妮諾 隻血鬼會自爆死(低-中練)
法蒸隊都贏到

3個人,分完都要變龍補,直接變龍開技接左招指名佢啦 仲抵

劍貓 亞里山 妮諾我好似都無
法蒸隊,仲未熟哂d角既能力 我都係就咁加隻吸血鬼睇下打唔打得死咋
上網睇話用優梨花加tp,但又話睇企位

充電寶先睇位
小雪好似係充最高TP
優花未升唔知

noe巴

615-2610
-熊yeah-2

熊爺賣我自私打

cum

無充電寶,升小雪先?

btw熊yeah失蹤

打完可以再打

冇充電寶加左一下比伊莉雅唔知小雪果下充唔充到落去
你要自己試下

小雪有jj嘅
btw 冇練到唔g點

返工上連登鳩UP
打機太張揚

都唔夠資源,睇下過兩日抽唔抽到先

冇熊yeah仲有咩意思

係度

再開

禾上水了

100-9216

等巴打定放wild

等到50分

311-1430

水迎

8636553

8420256
-1

842-0256
-1

BBG

冇毛

謝curry
係咁有電話入

3場了
謝咖哩

其實仲有一場

差一場

我開

779-8634

真風
8162112

夠唔夠人?

我地打左兩場渣？

418-5419

入你果個，入唔到

仲有一場毛

但我見到開左三箱

打左3場啦,唔夠人我先回毛入

咩no?

418 5419

-2打手

-1打

熊yeah係咪唔入

等or放wild

唔打住
做野先

935-8227

搞掂三場

差433甩

未有60攻龍都唔番去真風

原來今日先11號

有排打
我差67粒

拍烏蠅

拍！

唔中！

再拍！

擋

儲氣爆力拍！

中!

閃左

有兩隻蚊

多重影分身之術
千人儲氣爆力拍！

回天

回天乏術啦你！
中！

做mud 9

替身黎架

好撚無聊

你從什麼時候開始
產生用左替身嘅錯覺

小人升人妖水短

等齊人等到傻

我冇果隻基短

炸 嘩lo擋
度key哦 同媽呢

Wryyyyyyy

派派幫幫普哇普哇普

有冇情人節活動新消息 ？

有
係最後一個活動

執粒限

開台

巴哈傻仔爭住幫我打機機

可惜禾唔打真火

開啦開啦

真火-3

台仔爭住幫禾含

有無覺得 值啊 突得值啊既感覺

老實講

冇

台仔臭口唔要

當時突利維坦就好了

恨錯難返

個個都OT?

禾BaBa呢

永遠支持熊爺

維BaBa呢

檸巴呢

有冇真火開箱團

998

有馬御苑

琴平花壇正d

壽喜燒
啲刺身好好味咁

Shabu shabu咋

Any John真火

有無真風團？

巧肚餓
想食牛牛🐮

實有

實有日

俾你地講到唔想買2倍

從來都冇買團

冇買過

唔使買都得
下隻真龍有排先出

留比下隻驚出

782 8838
john me

-1槍

垃圾驚

S巴返咗來未

刪驚鳥

Still欠?

可以改主題

796 6167

請賜題

一開又沒人

Draplayer lost

交畀1001了

996

997

Dragayer lost

有人